{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 가향 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室料金は2名を基準とし、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 未成年者の場合、直接提携店に確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊の予約は、入室拒否及びキャンセル/払い戻しができません。 パーティールームのような特殊客室は、直接入室人数の確認が必要です。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間は騒音に気をつけなければならず、夜間の過度な騒音発生時には退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難は刑事処罰の対象となる可能性があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名を基準としていますか？",
            "answer": "客室料金は2名を基準としています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約を進める前に何か確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約を進める前に直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は入室拒否及びキャンセル/払い戻しの対象となります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）については何か確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室（パーティールームなど）については、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつけなければなりません。夜間の過度な騒音発生時には退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難はどのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難は刑事処罰の対象となる可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 421
    }
}